# Factorio ARP modpack

Lista kroków do ręcznej instalacji modów
1. Wejdź do folderu C:\Użytkownicy\Twoja nazwa użytkownika\AppData\Roaming\Factorio\
2. Skopiuj zawartość paczki do tego folderu
3. Gotowe!
